rose媽利用左毒撚嘅......

出pool心，比假希望人，之後極速上位。

好心毒撚做翻毒撚本份